# taqc-task07

Числовая последовательность.

Вывести через запятую ряд длиной n, состоящий из натуральных чисел, квадрат которых не меньше заданного m.
Входные параметры: длина и значение минимального квадрата
Выход: строка с рядом чисел

